年薪346萬石鏡泉道歉大家接唔接受？繼續無限期抵制經濟日報集團

前因：

根據經濟日報集團最新一份年報顯示，
石鏡泉年薪總計係有346萬港元，
單計薪金都有296.6萬元，
即係月薪係24.7萬，
仲未計34.6萬酌情花紅

不如睇下同期經濟日報員工平均人工幾多

截至三月底經濟日報有1559名員工，
全年人工開支係5.63億元，
即係每名員工平均年薪係36萬元，
當出13個月糧，即係平均月薪27k。

大家相差接近10倍，仲未計石鏡泉佢其他job
(仲有屈同事買佢d 菜既收入)
當然仲有高薪中層拉高個average，
實際大家同事落袋有幾錢，心照啦

大家得閒不妨去睇下石鏡泉既文
就知點解咁多同事唔妥佢

***********************

之後同大家分析下經濟日報主要弱點

只有一個，就係ETNET
ETNET根本就係經濟日報命脈所在，
包括係廣告收入同服務收入，
而年報亦清楚寫明財經通訊社、資訊及軟件業務係主要溢利來源，
除左app、網站，仲有賣terminal 呀、open API 呀
輪證節目LIVE... 全部都係收入來源

一般散戶可以控制用唔用ETNET APP，
唔用ETNET 亦有好多選擇，
例如AASTOCKS,MEGAHUB,INFOCAST
如果係terminal，上述公司都有

除左轉APP，仲要UNLIKE 晒經濟日報集團其他LIFESTYLE PAGE
無hitrate，無廣告，自然無收入

見大家咁熱烈攻擊佢隻金蛋，
石鏡泉都出來收回言論，
你就知
今次攻擊方向正確

不能俾佢彈入又彈出
抵制經濟日報集團活動會無限期持續
出得來撐警，就預左有後果

推

我無嘢講

推
做人一定覆有選擇

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

生活中每一個選擇，
都係為緊你未來投票。

用咩app 睇股價，
你有得揀。

deleted etnet app

ezone 都係etnet 集團
日日叫人FB留言+1果間

123321

經濟日報有冇其他範疇
如果得報紙扺制黎冇用
因為佢地俾馬雲買起左
銷量係冇意義

以前做過1年經濟日報 負責幫條仆街部notebook 更新防毒

仲有佢星期六係港台講股，向RTHK說不

石鏡泉有份參與策劃尋日元朗單嘢？佢講完第二日就有人做嘢，肯定係鬼拍後尾枕忍唔住自爆哂出嚟啦

港北角渣華道321 號柯達大廈2 期 好似7樓

收皮啦 咁大個人講嘢前唔識用腦諗吓？
諗住做牆頭草就無事？

杯葛

你俾我用鐵通教下 我咪接受

一係單嘢同佢有關，一係佢就偉大預言家，唔存在道歉撤回

仲用ETNET睇股？祝你股價跌到零蚊

Unlike 所有U magazine page

推到佢去跳樓都唔掂

其實經濟真係有人買來睇㗎咩？成份報紙都係靠舔共生存。我覺得除左圖書館入貨外，真係冇人買。

push

補番，一直用aastock。enet 去食屎啦。

etnet 食屎
石鏡泉食屎

佢最仆街係冇骨氣。而家先來淆底，之前就唔好講到好撚勁咁啦。

push ，一定要抵制

etnet比狗用 多廣告又難用

係隔離POST開左個checklist俾大家輪住UNFOLLOW

媒體業務
香港經濟日報 hket.com

etnet.com.hk

晴報

U Magazine

e-zone

iMoney 智富雜誌

優質生活網站業務
U Lifestyle

U Travel

港生活

U Beauty

U Food

U Blog

U Go Japan 全日飛

招聘廣告及培訓業務
CTgoodjobs

經濟商學院

其他垃圾
Et press 經濟日報出版社

樂本．健

雲海：石鏡泉覺得自己完全無錯，認為係記者錯

死不侮改，全面杯葛經濟日報集團

你肯定佢蝕大錢的話
馬雲可以無限泵錢？

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

我應該佢應該為經濟日報既聲譽辭職
最基本抵制直至佢辭職

班廢中咁廢都可以有咁既人工 , 屌你老母祝你有錢無命享 !

唔知有無記錯，經濟日報好似仲有一條命脈，就係銀行證券行專用嘅股票報價機，基本上間間都有裝，但詳細情況唔記得，有無金融業巴打透露下？

當大家用證券服務時，幾得問清楚間行用邊個供應商既solution做證券買賣同報價，知道同etnet有關就報上黎，等大家唔好再用嗰間行既證券服務！

各位散戶識做啦，
叫證券行換服務供應商

推！

接佢老母

明白巴打苦心，但兩單嘢其實唔係互相排斥，反而係互補。我屋企班微藍深藍終於明白香港有黑警，開始同情年輕抗爭者。仲有，我第一次見記招成班記者起哄忿怒成咁，大叫班官講人話，問特首訓唔訓得安樂。元朗一事將最後一批港喚醒。所以，兩線要並行。

全面封殺石鏡泉

pish

佢出黎比琴晚既受害者用藤條教返佢做人咪接受囉

我都想參與抵制佢

杯葛經濟日報

仲有RTHK 投資新世代

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

已del etnet
雖然dl左都冇用過

me too... 其實I money 這本財經雜誌都是經濟日報附屬……

石鏡泉向《晨光第一線》請假 港台高度關注主持形象

不嬲唔用

Push

請大家留意，經濟日報大股東之一係香港大學

抵制先道歉 無誠意 不接受

屌緊係上佢節目打電話追擊佢啦

龜縮了

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

(掌聲）晨光第一線已收石鏡泉皮

佢係港台仲有個財經節目，齊齊去phone in

抵制 u travel u magazine!

推到佢收工，經濟日報上市公司黎，點對股東交代

點收佢皮
程振鵬應該忍撚左佢好耐

經濟日報不嬲紅底

《香港經濟日報》是香港的財經報章，於1988年創辦。她是香港主要財經報章，其內容以中產及專業人士為導向，和《信報》同一為「嚴肅報章」。該報於2011年7月出版免費報章《晴報》。
《香港經濟日報》被網民指斥內容親建制及親中。經濟日報集團主席

馮紹波

有深厚親中背景，屬七十年代港大國粹派骨幹，在董建華任特首時開始獲特區政府器重。馮在董、曾兩朝公職未算突出，暗地經營政治力量；梁振英競選特首時，馮亦被視為「暗盤梁粉」，邵善波更是其老朋友。[1]

Pish

做左狗又想做返人？

一定要杯

沉默的大多數會撐你咁嘛 阿石sir

PUSH

sir乜撚

上呀

恐襲之父

支持

我無野講

生活中每一個選擇，
都係為緊你未來投票

抵制左好耐啦

想問邊個網站可以睇期指（唔要夜市）幅日線圖？

支持抵制不良風氣

炒佢

而家我哋幫石鏡泉老豆教仔

推，抵死

財經界要用財經界既手段去解決
more 圖 making in progress
希望大家可以俾料我整

CTGOODJOBS好似都係經濟日報

Topick 都係
成日係 Facebook 呃 click rate

其實點抵制？
都無買開佢啲書報

明顯係自己人
買菜都知

不嬲都唔買

推撚到個仆街落地獄

ETNET個app廢嘅，一向冇用

道咩歉？
佢講完點做，有人做嘢之後就想切割？
恐襲前 你收返都仲可以 割到蓆，襲完仲有得收？
老實D，承認責任都仲算係條好漢

想問告唔告得入佢煽惑架

剖腹謝罪咪原諒囉

收到，立即delete E net

成日水人幫佢整私人野

石鏡泉講財經同股都勁廢。害左好多信佢既人嫁
佢唔辭職唔再用經濟通所有產品

反紅媒

石鏡泉文章話有外國勢力介入

不要不信外國勢力的介入，看這個片段便知（見圖三），看到這位在油塘、沙田（有傳佔中也在）都出現的老外，他的手勢看不懂的，就看解畫

「問咗住美國嘅朋友，個手勢喺美國好普通，100%準確，手放肚代表敵人已進入堡壘，另外放到大髀意思叫準備，兩隻手指似打招呼嘅，就係叫可以做嘢，baseball signal，意思係差人已入壘（廣場正中），可以行動郁手，即係話敵人早就預留位置等警察。」

看完手勢的解畫，就可以知道毛孟靜所講的困獸鬥是困住警察來鬥，警方在新城市廣場接連被圍毆，就是差人已入壘（廣場正中），可以行動郁手。

垃撚圾石鏡泉，道歉純粹係做樣，
佢個人本身就紅到癡晒線
強烈無限期抵制經濟日報集團

我地強烈譴責暴力，
任何鼓吹暴力行為嘅人都不應姑息

冇睇

無廣告先大鑊，有冇手足揾下有乜廣告商

商戶可唔可以向石生索價？

Up

以前睇晴報都知呢條撚樣on9

光復香港
時代革命

所以華人一直都係低等民族。

沒有愛心的民族都係劣等。
中國人字典裡根本不明白外國人的integrity, dignity, respect, self-esteem.

有幾多人本身俾錢睇開？

懷疑佢係煽動白衫群眾襲擊無辜途人

刑事

經濟好多年前已經變左垃圾

抵制